大角嘴婆婆墮樓亡 遺衣物交警方盼死後穿上

大角嘴婆婆墮樓亡 遺衣物交警方盼死後穿上

即時突發 2017-04-25 17:20:35 HKT

【18:00 更新】墮樓老婦送院後不治

下午4時許，一名老婦由大角嘴道233號高處墮下，重傷倒卧大廈對開，途人見狀報案。救護員接報到場，將墮樓老婦送院搶救，惜抵院後不治。警方正調查其墮樓原因。

據現場消息稱，老婦墮樓前，將一袋衣服先拋下，未幾再一躍而下。而包裹衣物的袋上，寫有紙條，要求將衣物交予警方，盼警方替她死後穿上該衣服。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350

阿婆裸體跳樓

rip

廢老又少一件

點解唔着住跳？

一個朋友都冇 要猶差幫佢

好慘

驚整爛件衫掛

整污糟呀屌

問個個真係多尻餘

唉

條傻仔真係食屎大

阿婆應該係無人幫佢搞身後事，所以先咁做咩

\|/

點解有勇氣自殺，無勇氣自己著衫?

差佬會咁大愛咩

佢地驚婆婆回魂既話，可能會叫女同事幫手既
回歸之後，佢地度皇氣都無左喇

係連登見到果d為左上位乜都講得出既語論真心難過⋯
我是說真的⋯

班低能仔以為戴返個皇冠頭就會有皇氣照呀

老婦墮樓前，將一袋衣服先拋下

都無講過除衫跳，上面

民建聯又少一票

點樣有勇氣自殺 冇勇氣生存

有時人老身體有病痛
日日都受苦好慘
老左真係要屋企人支持
如果無屋企人得返自己一個又係好慘

香港多弱智，唔好介意

佢地好信皇冠頭既力量，早兩日ccyvb bigboyclub 請左個退休警察講鬼故，佢有句口號好正："帆船揚萬里，皇冠照九方"(好似係咁）

我覺得有同非洲原住民拜希臘親王/貨櫃崇拜有異曲同工之妙。

老實講我幾欣賞個阿婆

跳之前大叫

我條命我自己打骰

老左都仲有guts過後生仔

值得講一句rip

吓，辦法總比困難多wor~~~

諗起隔離圍觀啲三姑六婆就好笑
八婆：阿sir你快啲做下好心幫老人家完成個心願啦
警犬：😓

佢講得出呢句已經同好多廢老唔一樣

著住件衫吊頸咪得

而家風氣好似為反而反
又喺到估鳩人政治取向

Rip

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350

以上呢班垃圾做到咩

而家d連登仔係咁架啦 有袋衫係到即係無着衫
唉，樣樣野都非黑即白

開心又一日，唔開心又一日，點解唔開開心心生存落去呢

積下口德啦

可能佢係開開心心咁死呢

點解要假設佢開開比咁生存呢

個個睇得開就唔會咁多人去死
睇得開既人又點會明睇唔開既人諗咩呢。。。

開心又一日，唔開心又一日，咁咪唔開心囉！

好過你乜都幫唔到手係度鳩up

咁佢要反思下點解冇屋企人支持喇
可憐之人必有可恨之處